機箱rgb撚問題

老母板asus z370
自己買左推Corsair野諗住自己砌落部機到
插就插撚曬 不過有啲就著燈唔識轉 有啲就識轉唔著燈
想問係咪老母板問題？

機箱 570X (前三風扇有燈唔識轉)
頂風扇 H100i RGB PLATINUM (識轉有RGB)
後風扇 LL120 (識轉冇燈)

入bios set

裝左未?

有無插錯MB RGB ARGB？